成龍 : 凡是中國人 不會向專制低頭

請廣傳

不過會向錢低頭

深黃

但會向人民幣低頭

仲要罷工

民主鬥士，第一個戰狼

原來就係佢當年燈死咗中国民主

回力鏢又中

今日我地大家都係熱愛自由既中國人

佢唔止低頭啦 含埋撚了

可唔可以轉日文, 日本人好鐘意成龍
成龍日文 ? 天安門屠殺日文 ? 呢句野日文 ?
上 twitter 上 twitter

直頭屎眼都玩埋

大哥

仲黃話香港黃絲

和大哥喝醉

成蟲

依個真係cls 開依啲記者會俾著第個肯定唔會咁風騷

反了反了

First Blood

只向人民幣低頭

大哥嘅死亡之吻

梗唔低頭啦，極權係要黎仰望，幾時到你高過佢？跪低含緊奶緊時，要抬高頭添呀仆街

佢當公佈業績

就好似講緊：我食到，你哋呢？

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

我犯左全天下男人都會犯既錯✌️😎✌️

中國人最會向錢低頭

冇辦法狗食野一定要低頭食

末入大6發展時大6老番甚流行，成虫屌到大6D嘅中國人成堆垃圾，屎虫現在就奶到過晒界，衣D就係偽人喇

成龍燈死六四民運

成龍大哥講過凡是中國人都不會向專制强權低頭

鞭屍

打錯字咋？

現實：凡是支國人必定會向強權專制下跪。

講得好

順便借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

成手足

鄧丙強: 學成龍

大家都睇住佢大

即係向專制低頭就唔係中國人?

push

食女風騷人之常情, 係香港演藝圈文化垃圾

笑到仆街

唱完就武肺

微博

真係成個矢吹健次郎咁嘅款

我個晚玩得好開心，多謝

我都想攬冰冰

推

Push

我由細睇成龍大既
由成龍大哥拋棄私生女、到佢個仔房祖明喺北京吸毒被捕，
再到大哥醉酒大鬧李宗盛演唱會
足以見證成龍大哥既人品
要相信成龍大哥

起來 不願做奴隸的人們

好似 唱緊已經有
佢仲特登揀呢隻歌唱
比人屌到佢傻

係吳綺莉果次?

吳綺莉果次扮死狗啦

小龍女去咗邊

乜鳩放下工作

Bin埋呢個